沙田友一齊食盤菜啦

可以買飛啦

一定參與啦

[有圖] 民建聯係沙田搞千人盆菜宴, 呢排咁辛苦, 我哋應該要慰勞下自己個肚